[回血入黎] 點解1020要出？ 一條片話你聽

有手足整左呢條片 一開頭真係流曬馬尿

去到後面我只可以講一句

香港人 反抗

光復香港

時代革命

岩睇既咪推 唔岩睇既咪番大灣區

FREE HONG KONG
REVOLUTION NOW

We'll carry on

推

Carry on